{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059280",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158951?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 서울 남대문 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインの時間は午後3時以降になっていて、チェックアウトは午前11時以前です。予約をキャンセルしたい場合、お客様センターに連絡をしなければなりません。駐車場は狭小な関係で大衆交通を利用してください。もし内部の駐車場がいっぱいなら、外部の駐車場をご案内いたします。外部の駐車場は曜日によって異なる場合がありますのでホテルを先に訪問して正確な案内を受けてください。朝食は、平日は午前6時30分から午前10時まで利用可能であり、成人では39,000ウォン、子供は25,000ウォンです。払戻し規制はチェックインの一ヶ月前の午後5時までにキャンセルすれば100%払い戻しが可能であり、客室別の払戻し規制を確認しなければなりません。フィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーが部隊施設で提供され、飲食施設ではモモカフェバイキングレストランとモモラウンジ&バーがあります。フィットネスセンターは地下1階に位置しており、運動服と運動靴は提供されません。無料Wi-Fiが提供され、追加費用は現場で決済しなければなりません。入室した後、利用案内を受けてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合は、お客様センターに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は狭小な関係で利用できません。大衆交通を利用してください。"
        },
        {
            "question": "もし内部の駐車場がいっぱいなら、どこに駐車することになりますか？",
            "answer": "もし内部の駐車場がいっぱいなら、外部の駐車場をご案内します。正確な案内はホテルを先に訪問してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は平日は午前6時30分から午前10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の料金は成人では39,000ウォン、子供は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの払戻し規制について教えてください。",
            "answer": "チェックインの一ヶ月前の午後5時までにキャンセルすれば100%払い戻しが可能です。客室別の払戻し規制を確認してください。"
        },
        {
            "question": "どの施設が提供されていますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、ビジネスセンター、コインランドリーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "飲食施設はありますか？",
            "answer": "モモカフェバイキングレストランとモモラウンジ&バーがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 452
    }
}